連登仔有冇人有睇super bowl

2月7號決賽上年冠軍堪薩斯酋長vs坦帕灣海盜
差唔多美國人都會睇既賽事
海盜個老細就係曼聯個格拉沙家族

簽左Tom Brady同Rob Gronkowski之後勁撚左好多
Tom Brady如足球板美斯咁勁
會唔會43歲高齡再一次捧走超級杯

酋長個qb都好勁 舊年都係佢地攞super bowl
今屆係上代同今代best qb對決

Tom Brady vs Patrick Mahomes

Now 有冇得睇

lm
TB fans

635 680

我覺得直情係當代最強 對史上最強qb
利申冇睇過Favre

Brett favre 咁多 TO, 唔會史上最勁啦

應該係問now e

冇 now竟然開snooker shoot out同羽毛球總決賽一次pass都唔開superbowl

不過而家nowplayer可以係2個裝置睇
可以問下有冇fd 裝左635 借佢地acc

利申已經問人借左

Tom Brady真係NFL界GOAT成個C朗咁勁，有幸睇咗佢近5年定6年係Super Bowl既表現

係咪7:30 ？
Now 唔知洗唔洗加錢睇
對上一次睇已經係仲響美國，好似Manning 捧杯

係
halftime show 係 the weeknd

Manning兄弟

睇咗pats好多年，賣Tom Brady真係反智，當打唔在講QB接班個個都不成氣候，賣當家球員呢家野好邪，由其係美國，當年SOX賣Babe Ruth衰咗廿幾年
冇乜事應該收得皮

真心我見到呆咗，我14年開始住New England，開始睇Pats，鍾意Tom Brady，以為佢會係Pats退休，點知今季比人賣DKLM

佢今年再囉超級杯再破佐敦記錄
真心佩服佢.都已經43歲
仲咁撚柒勁

無live post ?

nflbite